\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\input{../LIPS.tex}
\input{../LIPS-header.tex}

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Användarhandledning}
\newcommand{\LIPSversion}{1.0}
\newcommand{\LIPSdatum}{2015-12-07}
\newcommand{\LIPSgranskare}{}
\newcommand{\LIPSgranskatdatum}{}
\newcommand{\LIPSgodkannare}{}
\newcommand{\LIPSgodkantdatum}{}

\begin{document}
\LIPStitelsida
\LIPSid
\tableofcontents{}
\newpage
\listoffigures
\listoftables
\newpage

%% Argument till \LIPSversionsinfo: versionsnummer, datum, ändringar, utfört av, granskat av
%\addcontentsline{toc}{section}{Dokumenthistorik}
%\begin{LIPSdokumenthistorik}
%\end{LIPSdokumenthistorik}
%\newpage


% Inledning
\input{inledning.tex}
\newpage
% Funktionaliteter - robot (t.ex. knappar)
\input{funktionaliteter.tex}
\newpage
\input{datorprogram.tex}





%\addcontentsline{toc}{section}{Referenser}
%\bibliographystyle{plain}
%\bibliography{../bibliography}

\end{document}

%%% Variabler för våra (o?)vänner med emacs. Låt stå.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
